高登超過4/5人支持秋後算帳班罷工醫護

罷工 is not an option

咁仲有咩option？

做到藍司蝕

噏乜？

罷工唔成功又關連登事 熱狗

由得高登自已摺埋 咪再放佢地D野

只係覺得太痴線

廢登仔: 我係中國人呀HI

佢哋真係想做中國人